情人節 2017去死去死團

招人加入2017情人節去死去死團

性別：男女不限 （只限單身）
歲數：16歲或以上
活動內容：去各大情人節熱點撞散拖緊手/放閃中的情侶們，並向其投射極度怨恨既眼光

團長：懸空
副團長：給親戚看見我一個人食吉野家

入團請pm

女人係咁架喇

留名

有時間搞呢D野點解唔搵返個?